ca 3 的分裂可算是avengers 最成功過渡

avengers 分裂可以話係thanos 來攻擊的期中一大原因，而且那種劇情穿透基本上延續所有時間線，到infinity war 便係高潮，之後係farewell 的end game，

ca同Tony 講有需要我會返來幫你

Tony 依d自high佬都好多人like

想問好耐，咁而家SuperHero仲洗唔洗登記？當冇左件事？

乜撚野係ca？
寫全寫啦

死鳩左一半人

再過5年

應該無人理啦

而家復仇者咁多人
排隊發記都排成年啦

係Im呀唔係tony

c你老母a